然而，如果你開始仔細觀察句子，你會發現它們是按照這種層次結構組織的。 談話是把虛構的世界扔到另一個-第89期:黑暗面|凱文·伯格| 2020年9月9日|鸚鵡鸚鵡 
 福布斯通常是一個排得很整齊的地方，這裡有等級制度，知識在等級之間的交流非常明智。 “不可阻擋的創新者”:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，她是下一任《紐約時報》首席執行官史蒂文·珀爾伯格，2020年8月19日 
 通常情況下，在董事會級別以下的某些人沒有時間考慮單純的有機非品牌點擊。 為什麼seo應該關心品牌|Robin Lord | 2020年7月31日|搜索引擎土地 
 在電視公司和流媒體平臺之間的競爭環境中，前期談判的層級有可能被顛覆。 流媒體廣告的轉折點:觀眾已經轉移，廣告收入預計將跟隨2020年7月16日 
 我們試圖理解創建和維護層次結構的方式。 美國(和國際足聯)應該支付賠款嗎? (第426集)Stephen J. Dubner | 2020年7月16日|魔鬼經濟學 
 這封信的副本被寄給了教會高層和蘇聯政府。 紀念與東正教戰鬥的俄羅斯牧師|Cathy Young | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 絕對:“現在我把勇氣排在藝術和愛情的等級中。” 梅勒的信衝擊力十足，甜蜜程度驚人|羅納德·k·弗裡德| 2014年12月14日|每日野獸 
 我不得不說，這是皇家榮譽等級的最底層，大英帝國勳章。 我看到核末日坐在我的桌子|克萊夫·歐文| 2014年11月10日|每日野獸 
 從ISIS網絡的不同分支接收到的信息通過嚴格的等級制度向上傳遞。 中午祈禱的黑暗:伊斯蘭警察國家的內部|傑米·德特默| 2014年11月5日|每日野獸 
 隨著學校的擴大，一種強烈的等級意識紮根了。 在這所令人毛骨悚然的自由意志主義特許學校，孩子們必須發誓“服從當權者” 
 後來，出於同樣的原因，當他要加強他的等級制度時，他又為他設立了一個新的公爵。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 在菲律賓的等級制度下，當地人會有迴歸異教和拜物教的危險。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 正如我們最年長的成員常說的，“一個沒有等級制度的社會就像一座沒有樓梯的房子。” nabb |Alphonse Daudet 
 所有封建領主的這種等級制度只是名存實亡。 《朝聖者的貝殼》或者《採石人費根》歐格尼·蘇 
 不對美的本質進行篩選，不給美下一個定義，任何人都不能試圖建立一個藝術的層次。 《馬茲尼的一生》|波頓王